(足波撚) 麻煩入一入黎

點睇又屎波同只係會來大叫既對手？
撞下佢又叫 撞多兩下就會撩人打交
來打交定踢球呢